半個鐘前仲陽光普照，而家就橫風橫雨

頭先半個鐘前 先返到屋企 ，果時仲係好曬 無咩雲， 而家無啦啦吹到 嗚嗚聲 又落大雨

我一出門落狗屎
攞完雨傘
即刻出陽光
真係屌你老母